做過Mos burger 你問我答

隨便問

有無偷食

邊個包最抵食？

聽講份工好西

有 成日食

有邊份工唔西

係
利申：做過part time

我覺得黑醋雞最抵食 成本最貴

點解越黎越少分店

無少 好多間搬左位置 仲係16間

原來如此

有咩無伏

點解佢係成本最貴？

點解唔俾自己帶杯去裝飲品

一係嗌黑醋雞一係牛蒡果個

你覺得邊樣野伏

公司唔俾 可以上fb 去問下 一定有人答你

樓主唔係做前線？

多唔多人食兩個餐先飽

牛蒡

有無recipe分享

係做前線

的客通常一個餐就夠

好少人食2個以上

最勁見過一個人食四個MOS che 加杯大可樂

蝦堡好好食 有冇咩野食有伏 ？

全部醬料工場整好

最新出既三文魚飯堡

好垃圾

用福喜？

做邊一區

點解你地汽水可以咁多氣 老麥嗰啲無

因為經理知道見到汽水無氣泡一定叫我地換氣

同埋呢個係可樂佬set機 糖漿 水 氣比例問題

點解唔係間間鋪有照燒雞

地方有限 放唔到部燒雞機

點解可以咁撚好食

食幾次薯條都唔係即炸 凍鳩哂

可以叫即炸或者換 但係fry位會反你白眼

利申：做過

點撚解可以咁好食

鮮奶抺茶點整？
有無落好多糖？

飯堡難唔難整

我哋喺叫後鋪個姐姐較出嚟 都係就咁綠茶粉加奶等等 冇特別
佢較好就一榨榨擺雪櫃

要包得靚係易過麵包

以前食親都係熱到辣嘴 好正

微波爐叮飯堡 叮完擺啲料入去
係燒牛要落手落腳炒 最麻煩（我覺得）

點解啲包咁細粒？

講起又想食黑醋雞

荃灣呀琪正d 定康怡呀琪正d?

以前係台灣做過兩年 前中後都做過 好想知同香港有咩唔同

多洋蔥唔該

有冇員工餐

海鮮個個係成塊急凍左既海鮮餅整返熱
放入個飯堡度

幾年前返過

諗起以前返pt既日子

最搶手最好食嘅魚柳包

利申：次次都叫魚柳包餐

how much

最易整 但最好食。個醬

好似淨係食過一次照燒雞
食開個幾間都無，唯有食照燒牛

台灣好食d

有冇發夢都聽到薯條鬧鐘聲

full time幾錢一個月

勁垃圾勁難食

照燒雞好撚好食

見到mos burger又多返舖好興奮

蝦堡好正

海鮮珍珠堡個汁點整？
次次去食都必點

啲醬啲野食全部都係叫貨 唔洗自己整
只係需要整熱整熟

點睇mos cafe

通常D 客食咩包多??

我返嗰排覺得最多人食係海鮮飯堡同熱狗
我自己就覺得Saku同Chili最好食

通常聽到都唔理 求其貼個貼紙扮俾多咗洋蔥
最憎聽到有人要走洋蔥

我地通常俾多幾條

多左的飯食.我食過牛油果燒雞飯 正

好難整到一樣味

之前得apm 有排到弱智
依家多左分店反而冇禁好食
尤其係個雞

蝦堡+saku saku 雞
海鮮珍珠飯堡